有無人用緊 kindle 睇書？

我諗緊買唔買
係咪大部份嘅英文書都會 google 搵到？

香港邊度買好？

Google
係amazon 買書啦幾美金一本
尊重作家得唔得

kindle 好好用啊
網上搵一搵都有免費書

真心
Kindle 好好用
睇好耐都唔會攰

樓上我想問有冇試過地區問題搵唔到想要既書

唔怪得知書店無鬼晒啦